毒撚最忌有自信

有自信就會比人貼出黎撚狗
切記

唔好隨便like 太多港女相， 特別係自信豬閪